有冇人試過流鼻涕流到唔想生存？？？？？？？？？？

每三日就要經歷一次 密過d女人黎m why

好撚污糟

same
點食藥 噴鼻都冇撚用

食藥囉